Perpustakaan Node JS

Cara menggunakan
1. Klik download source code dengan format .zip
2. Extract zip
3. Buka cmd, masuk ke direktori
4. Ketik npm install lalu klik enter, lalu tunggu proses download & install selesai
5. import db_library ke mysql
6. Ketik npm start lalu klik enter, lalu tunggu proses hingga muncul MySQL Connected...
7. Buka localhost:3000